[陳同佳案公投]死者潘曉穎家屬有冇睇新聞

唔知死者屋企人有冇睇到新聞 知唔知台灣講到明香港咁樣修例台灣方面係唔會移交陳同佳

在台灣，陸委會表明不會在《逃犯條例》修法前提下與港府協商，未排除赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅之前，即使香港通過修例，台灣政府亦不會同意移交陳同佳。

咁耐以來家屬好似都冇乜公開發過聲明支持或反對修案 反而係林鄭條八婆日搖日掛住死者家屬係口邊係咪做埋代言人

當初班家屬走去搵李慧瓊幫手先搞成咁

家屬畀建制派利用咗，佢地嘅意見唔可以隨便改。

之前政府話要一次性俾個犯台灣 好似係泛民反對先。政府先全面修例,之後又話一次性

政府消息人士指，港男台灣殺人案讓港府看到現行法例的漏洞，惟港府不可容許因為無協議而有嚴重罪犯無法移交，因此提出修例堵塞漏洞。據知，港府認為因應陳同佳案而修例，是負責任的舉措，否則「對家屬唔住、對公眾唔住」。
(百份報source)
This

賣港政府從來都係話要修例
係台灣嗰邊話可以一次移交，不過賣港政府死都唔肯

屈得就屈，慳d啦，就來食都無得食，要食草啦，死三毛

抵佢個女死

保安事務委員會副主席、民主黨立法會議員涂謹申今(13日)在電台節目中指，不同意保安局的建議，認為港府可以考慮只讓香港與台灣就是次案件，簽訂一次性的協議，而長遠而言，就可尋求中央政府「開綠燈」，容許香港與台灣之間簽訂移交逃犯協議。
(HK01 2月13號)

希望有人信你

你係一開始就知殺人案到修例既巴打 ,定電視話要立送中條例先知既巴打先 ,兩者好唔同

係台灣審係死刑， 係臭港審最多坐廿年啫

依家坐2年咋

咁告洗黑錢啫

成日比政府推出黎做馬嬲戲
教唔好個女 死左仲係累人

叫得做民建聯，仔女都可以拎來出賣，出賣死者家屬有乜咁出奇？

依家台灣講到明唔收
家人係咪又會憎台灣多過泛民

倒翻轉諗
分分收咗錢先出來而唔係佢地主動

唉
一個mk妹比帽人帶
就攪咁大件事

係咪收撚左錢呀

不過通常啲香港人無乜思考能力 揾咗民建聯同政府幫手就人講乜佢信乜分分鐘林鄭同佢地講企硬修例台灣最後始終會移交佢地都仲信

除咗識派膠之外唔識駁?
既然中共點都要推呢條嘢，借佢過橋
潘小姐家人就算唔主動搵李慧琼
民建聯都會搵

皆因香港同臺灣之間無移交逃犯嘅協議，無辦法控告陳同佳謀殺罪，香港政府嘅保安局喺2019年2月12號向立法會提出建議，將《刑事事宜相互法律協助條例》同《逃犯條例》訂明唔適用喺「香港與中國其他部份」嘅條文刪走，亦建議容許以「一次性個案」方式適用喺香港同任何未同佢訂有長期安排嘅地方，畀行政長官權力發證明書啟動處理臨時拘捕同移交嘅請求，喺2月13號到3月4號期間搞公眾諮詢。

不過呢個建議引起泛民主派同商界反對，其中泛民主派憂慮中國大陸當局會藉呢個渠道去捉香港異見人士返大陸，而商界就憂慮因為商業行為畀中國大陸當局控告觸犯經濟罪行要返大陸審

條女係群埋大粒墨度，派帽當食生菜o個種mk
佢d家屬唔撚識教唔會正派得去邊

屌，支那 一早暗啞地捉人啦 肖建華叫咩

捉左人你都唔知啦
保安局話要一次性同澳門中國台灣 簽丫ma
今次殺人案咪係台灣囉 如果換左係中國 到時都要一次性架啦 你上次俾台灣咁做 換左下次中國同類型既殺人案 又唔得阿?
泛民 咪反對 怕中國黎捉人 的確中國會黎捉人 所以咪 要反對送中條例 , 根本無理過單案 , 其實可以等台灣一次性交左先 ,之後大陸又要捉人 泛民 自已話要修例 之後先再拉布玩野 依家次序掉轉左

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

要講清楚少少
因為咁樣修例之後開咗一個「唔需要經立法會 行政長官有能力予以單次許可」嘅先例 同埋法政匯思係21號回應咗咁樣做法有咩問題 同feasible alternatives

全香港寫信叫你唔好推條惡法又照推

補翻

反而想知政府點處理陳同佳 講到咁正義咁款

成家人死咗去啦
無撚用

導火線黎啫 以前啲鬼佬打中國 咪又因為 一兩單野比人郁 就籍口打柒你 遲同早既事 借啲意

依家台灣嚇到瀨屎
估唔到香港政府會咁做

如果蘋果獨家訪問家屬話唔支持修訂逃犯條例，咪可以催多幾萬人上街

主動得做人血饅頭既希望全家冇好下場

借題發揮姐,你無依單,打後一定有香港人台灣犯重罪,你防得幾耐

同盧溝橋事變差唔多

你老母好似係廟街老雞添

唔怪個殺人犯潛逃返香港
走去怪個死咗嘅人
香港就係太多你地咁嘅人先會無得救

比帽人戴
仲要係大粒墨面前播同姦夫扑野片
唔怪佢怪邊個?

如果派帽就應該死
咁殺人嗰個就更應該當場自首等判死刑警啦
宜家送中條例唔係因為有人派帽
係因為有人殺完人潛逃累鳩晒全香港

之前政府話你老母要俾狗屌
好似泛民反對先
但你老母好失望, 自己擘大個閪強姦隻狗
結果生咗你出黎

佢地就黎一夜成名&遺臭萬年
真係好慘，無啦啦個女俾條仆街殺左，明明全世界都知邊個殺但俾政府擺上枱完成政治任務，97前有冇咁慘冇人道嘅事發生過

伯母，你個女派帽在先，而家害死全香港，你應該幫你個女向全香港人跪地扣頭道歉。